廣州讀書的許小姐: 有了身份證(內地居住證)後，我相信會很方便。

在廣州讀書的許小姐表示，居住證方便求職。暨南大學新聞與傳播研究生許小姐說道：「我原本在內地想做兼職，但當時他們說，香港人身份證跟我們不太一樣，他們會有些麻煩，甚至他們說，我們不知如何幫你申請。有了身份證(居住證)後，我相信會很方便。」

屌，居然仲想起強國做兼職，無錢仲學人翻強國讀書，使唔使窮到咁丫。
仲要起強國讀研究生，人地入港三大Master洗底，佢就 。

想屌佢

做100%支那MK最方便

咁方便就唔好返黎香港啦

我覺得應該修例, 同時取消佢地身份證

咁撚蠢仲學人讀書

咩人會返支那讀書

準時交稅啦

咪撚黎呀屌你老母

研究生
人哋大陸仔都落嚟香港/去外國讀PhD啦

其實會唔會只係老臨背稿

繼續去中國生活囉 發生咩大事第一時間係封鎖消息先
咁樣既垃圾國家真係個腦唔正常先會想去住

有遠見既人

咁你攞左支那二等居民證未?

這是正式錄用的學生嗎？

許小姐記住唔好返黎香港呀
上面好食好住又方便

佢後面有黃國鍵成件事好可疑

睇醫生記得帶利是

打針又要指名長春針

係中國讀呢啲,分分鐘好快會係CCTVB見到佢,幾年就上位

日日讀天氣

我中國出世

去大陸讀新聞傳播, 依位小姐病情不輕

大陸人樣

英國研究、南韓起源、北韓宣佈、中國新聞系

@王心凌

好想瘋狂屌佢小穴

做枚啫

每日放150個大陸人嚟香港
又倡議大灣區 叫港人上去發展
開放中國身份證溝淡港人意識
遲早連香港身份證都廢除
所有證件 戶口申請都要用中國身份證
到時就仆街冚家剷

點解會有人去野雞大學讀研究所

我唔明佢點解要稅改先去拎果張証
佢如果係大陸發展之後交既稅項唔係香港果種

何老師攞左未？

正常人讀IVE 都唔會讀內地大學。
（清華北大例外，中山都話者。）

死臭閪

肯定唔會
仲有投票權

搵人起一起底

戇柒鳩
見工要用人地張證
有冇諗過啲外國人點建可以係大陸做嘢

塈南大學好打有限啦
比香港讀唔到書既垃圾讀
Btw死臭雞

冇計啦，冇料入番local 讀，唯有讀外國mater 扮學術份子lor

個樣咁係咪因爲食得多元素周期表既野，中左幅射

幾驚你唔拎

其實香港人番大陸搵食，有咩問題？

LIHKG @ Android

回鄉咭喺大陸做嘢 僱主填份表交去公安局就得
唔明點解仲要搞張居住證 仲要而家擺明係掠水

暨大
人唔笑狗都吠

睇有線新聞，佢係由細到大都係大陸讀書長大

又一條新移民大陸狗

你以後唔好返黎

見人地係大陸讀完u都走落黎讀ive,

之後炒撚哂，連ive都讀唔掂

利申: 前同學，唔知quit左未

呢條八婆正宗北佬樣，支那北佬傻閪真係有樣睇

請班老臨幾易

Cctvb有個記者係北大新聞學畢業，不過廣東話都講唔正。
讀完染黑個頭，去Cctvb做啱晒。

移民過去啦
講一套做一套

除了廢老、腦殘人士外，應該冇人會想做鬼國公民，睇怕又係收黑錢扮愛國嗰啲老臨

可能出年見到佢做民建聯社區主任，幾年後做區議員，幾年後出選立法會議員選舉。

大陸pt有冇30蚊一粒鐘？

佢邊到話係香港人

要有幾垃圾先要去支那讀大學, 仲要係廣州

交稅很方便

支那人就落香港貪香港陣國際味同醫療，你班on9就上返去讀書睇醫生，去到封閉地方發展，柒到一個點

咩人會番支那教書🤔

垃圾

嗰間垃圾暨南，會考5分可以讀西醫

中國香港居住証

做咩？做雞？

樓上咁多個都冇人發現呢點

建制派議員攞左未？

要求入境處取消呢班人嘅香港居留權

做雞都彈鍾

幾十蚊pt

新香港人

呢條女係又係單程證黎港既腥港人

佢擺明好識講野啦 身體卻很誠實

係新移蝗

成個葉劉咁既樣

遲啲分分鍾見到佢係CCTvb新聞台

老豆只供得起呢間

強國d食物係真係鬼馬d
你睇吓許小姐個樣

奶共既真係特別樣衰

暨南本身啲大陸人係勁既，只係港澳台學生垃圾姐
質素差很遠

最on9係暨南大學畢業後要讀埋研究生，大把大陸人畢業之後落香港讀碩士學位，都知暨南碩士唔掂

其實人地想去支那發展咪幾好 不過咪撚落返黎

我唔明，呢張嘢幾時變咗可以喺支那打工？

我覺得似李慧琼

方便監控

聽講上面搞緊全民DNA庫，做埋啦，行得正企得正，怕咩

如果要佢地二揀一佢地會點揀

咁又未必，亦有唔少港商多年前上大6營商兼落地生根後長大d子女，其實呢班只係有hkid 既港人，文化口音同本土香港人好唔同

通常識唔成書先會去呢間野

咪係，就算復旦武漢南京都好過佢多多聲

廣州d學校好多
不過見得人嘅都係中山同華南師範呢兩間

以前有件av個樣同佢好似

正常，讀返個master洗底

d女好人好姐點會唔想俾人屌

大陸做兼職有無2000？？？

大陸普遍2-3000

對於在大陸生活打工嘅人真係方便咗

咁都屌得落？連登仔係唔係肚餓成咁？
條女齋睇樣起碼35歲。

仲乜要返支那打工?

妓男大學
讀屎片嘅提早去乞食算把啦

香港地唔係每個人都住山頂大宅日日喺客廳望海嘆早餐，馬死落地行，好多人為啖飯要返大陸開廠或打工，唔做綜援大懶蟲。對於呢啲人咪方便咗囉